有無「儲存香港」對科興打死人後既反應post睇下？

好想笑下

話係黑醫護冇問人有冇病就打，專登抹黑中國
講真咁多黑醫護佢地做乜仲要打

推

咁佢地仲打唔打？